{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036321",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수원 화성 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "23:00までチェックイン可能で、それ以降は入室不可、キャンセル及び返金もできません。客室料金は入室人数によって異なり、特殊客室は直接人数確認が必要です。ドミトリー客室は複数人部屋で、1人1ベッドで予約されます。未成年者の入室可否は提携店に確認後、予約が必要であり、未成年者混宿による入室拒否の場合、キャンセルや返金はできません。客室情報は変更される場合があり、当社はその責任を負いません。 予約特典として午前中に無料で提供されるカップラーメン朝食があり、英語対応可能なスタッフと女性専用ドミトリー客室があります。駐車場と荷物保管が可能で、Wi-FiとPCラウンジも利用できます。周辺には華城行宮、韓国民俗村、エバーランドなどの観光スポットやヨンソン・チキン、和食ソンハ、カルビ・ストーリーなどのグルメスポットもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン可能な時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックインは23:00まで可能です。それ以降は入室できません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや返金は可能ですか？",
            "answer": "キャンセル及び返金はできませんので、予約内容をよくご確認ください。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室料金は入室人数によって異なります。特殊客室の場合は直接人数確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "ドミトリー客室とはどのような部屋ですか？",
            "answer": "ドミトリー客室は複数人部屋で、1人1ベッドで予約されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否については、提携店に確認後、予約が必要です。未成年者混宿による入室拒否の場合、キャンセルや返金はできません。"
        },
        {
            "question": "どのような予約特典がありますか？",
            "answer": "予約特典として、午前中に無料で提供されるカップラーメン朝食があります。"
        },
        {
            "question": "スタッフは英語対応可能ですか？",
            "answer": "はい、英語対応可能なスタッフがいます。"
        },
        {
            "question": "女性専用ドミトリー客室はありますか？",
            "answer": "はい、女性専用ドミトリー客室もあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場や荷物保管はできますか？",
            "answer": "はい、駐車場と荷物保管が可能です。"
        },
        {
            "question": "Wi-FiやPCラウンジは利用できますか？",
            "answer": "はい、Wi-FiとPCラウンジも利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には華城行宮、韓国民俗村、エバーランドなどの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺におすすめのグルメスポットはありますか？",
            "answer": "周辺にはヨンソン・チキン、和食ソンハ、カルビ・ストーリーなどのグルメスポットもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 443
    }
}